有冇人唔敢面對自己

無論係過去依家，你地有咩唔敢面對自己既野。一齊黎呢到擺低佢啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人